[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (527)

1001又唔開

堤格快入

明高 彭拿路想點呀

雙殺彭拿路3-2

明高反cup派200

Lm

lm

胃液26/4
加索維克
奧雷+1
皇蘇
明高

LM

明高 彭拿路

有無人買堤格客勝？

2-3 彭美

彭拿路屌你咩

海馬谷最後召集
tg bighamsik
貼張Ali圖係到之後加我

唔係右2:2咁老土

決賽0 -0 打邊爐就好啦

明哥學埋彭美

彭拿路又可以blacklist了 西波真係西波

快cup

主有一球作客入球

半客

所以0:0 對主隊咪夠

琴日熱下半場咩事 以為10.5b收得皮

客應該最少一球掛

彭拿路再秒吸ok?😓😓

彭美CUP埋

明哥狗公不入

明哥，彭拿，保地
每人一粒啦

仆街彭美

明哥 1:1

彭美拉斯比狗屌 咁勁做咩

比卡超fg

真 死仆街西波

客ng準備

快手入波啦

彭拿路on9 ?

彭拿路追和 求你

彭拿路仲西 比兩隻狗屌

明高 彭拿路追和啦

提格都爆角

開多場3-3啦屌

法林明高追和反cup啦 你老母

彭拿路有無諗過追和 無我想訓

彭拿路 西波之最

今朝兩場都cup
一場輸二追三
一場兩分鐘就cup
南美

巴西波係南美自由盃想點

明高 彭拿路追和啦屌

保地cup埋

明高起咁多次腳都入唔到波

追和啦屌

保地 澎美 哥連 三正氣隊

紅左cup 埋
今朝三場了

2-0

明高 笑撚死人

屌你老母彭拿路

彭拿路 主場贏緊兩粒比人追和反cup 你話你自己西唔西 比狗屌啦

明高個龍紙札？

彭拿路是咪要百屌成材

屌你老母法林明高

彭拿路假波唔計啦屌

明高fake goal 之後對家入又贏

彭拿路比狗屌

真

2-1

而家先入有乜用呀屌

兩隊唔追和就食屎啦

屌你老母輸2粒先入返球把撚咩

咪撚比假希望 係就追和 屌你老母

2:2 明哥

南美波
有本事就2：2

彭拿路追和
彭美做下好心

梅格果場對家fake完入唔到

彭拿路正西波 全隊快d斷腳

仆街彭拿路 明高

匡智好西西日撚日報假 唔撚悶？

唔太悶 睇你地嬲好好睇

明哥2:2

你仲未block條假分狗？

Block左啦
只不過成日見到show blocked user

一早block左

彭拿路我真係笑撚咗

仆街彭拿路完撚埋

咁都可以輸番3粒 廢到

屌你老母 死仆街西波
我買飛腳就比人絕殺追和輸半都唔撚得
而家又唔見彭拿路識絕殺

南美波

南美今朝cup 左三場

西波

西波真係只可以買大細波

比卡超入3球開大啦

買左明高

比卡超主晉好穩 收息先

戒賭西波啦

比卡超穩撚到

今朝真係睇到吐血
獨立隊可以兩分鐘cup
彭美可以輸兩球cup
保地可以紅一個cup
就係我場明高唔識cup

慘

屌你呀

提格入粒fg比你拎獎杯

射撚死你隻比卡超呀

比卡超果場搵人入3球啦

提格喺左邊K角位都幾次機會啦。。

入波未呀屌

唔入波要腰斬咪撚煩

啦LAG
咪

叫你唔好GEL

主晉 水泥

Why gel pikachu

呢場一入應該起碼3球

成班on9仔玩gel頭，煩唔撚煩呀

計作客入球？

55

原來決賽黎

加時唔計

唔計

呢句真

兩隊係咪唔識射波

希望下半場奇蹟大波

兩隊on99，0:0完左佢俾我走盤算啦

客兩個神救喎

疤 皇 巴黎 派錢波

三場波膽開其他，串晒就肥肥

你敢買咪派錢,場場咁深
仲有疋拜仁

差拜呢

入埋佢啦
大波

拜買左半大 唔話派錢波了

Same road

客一定fg 呢個無得爭議

明哥迫害我

好似有人講過南美波讓和 串晒都fatfat

串左 差明哥果關⋯

疤主其他得2.75倍

明高果場客隊讓波

初初2.9

比卡超快d差滿電

呢場決賽係咪計上場作客入球

呢幾日d 波大撚到咁

波蛋1:1 踢加時

柏丘卡唔撚攻...

係,0 0 就當比卡超作客入球捧杯

大波已死

12.5 B

提格爆角爆到

0:0不如唔好踢

‧中北美洲冠軍盃賽制：採主客兩回合制，今輪為決賽次回合。兩回合計打和，作客入球較多一隊勝出，未分勝負將於次回合法定時間後加時30分鐘，加時階段不會計作客入球優惠，再和將以互射12碼決勝。

1031

提格入未

決賽 有綠人定律又贏了

差啲客入

咩中位

客好大機會入

1:0

咁少人屌波既

停左喎

客隊準備入

9.5 10.5

南美波 輸到怕了

Diu 比卡超入波啦

角呢

停左角屌

頂撚住 買左9.5s

比卡超頂撚實呀

Jump 大波

力頂角細 半6全9

比卡超，一係入波一係頂實

紅左比卡超都唔撚識入

客仲紅埋

客紅

玩完 主隊真係cashed

俾球探嚇死，彈個0:1出黎，好在係紅牌0:1
（都係熄左個紅牌提示好d ）

打少個 頂

你買左客晉呀？gel咩撚野頭

客盤

Fake夠未

老虎廢撚到

真入

Sorry

比卡超goall

真1:0

狼來了既故事

9.5s實頂到了

Nba未

掌門人 完場

不了，掌門人放左假

屌 唔信me

比卡超仲有一球

2:0

入多粒
-3c

Goal

9.5 s cashed

冇c啦

9.5s gel

9.5b都冇

補4分鐘

熱刺咁

快2c

隊提格雷真係未見過咁撚ON9
D閘又唔識上
落後緊鳩差唔入又唔燒味

4分鐘hea
埋佢

10c

停角30分鐘我屌你

比多角

差一

Gel?

仲有注10.5s gel

水泥gel

on9 1:1

1；1

1:1 痴線

1:1

fake

fake?

Fake goal

Fake...

6倍幾買左1:1波旦

屌 唔計

Offside

88

屌

吊你，個人好似短左幾年命

屌你老母

嚇撚死

好ON9
個個傳完波唔撚走位

屌你offside唔刷角

主晉 cashed

收錢啦

真 2:0

讓和cashed

入錢啦,唔好發芩啦

橙

無睇live見有人報 洗唔洗咁串

讓和4x11 cashed

派

好慘
希望你今日中返波膽

未完場都唔好講出黎

又係尾三場讓和

琴日贏左幾k先車100 平時都唔買波旦

贏幾k唔驚啦
恭喜

1.5大都開唔到屌你老母！！！

買左尾四場4x11讓和$50

勁喔 派我

求派

收成雞wo

因為我都買左10倍客第2球

輸一場呀
法林明高果場 客讓

岩岩升左做超級gp
如果有手足彈左可以搵返我
tg bighamsik

hi

四中三正常收3k幾

10.5 水泥gel

10.5s 11.5s

大胃，我想入gp

咪放左tg比你
自己加
再係到貼張Ali 圖

琴晚亂買都中 訓醒嚇親

補一補返張ali圖先

lm了

我

事後就收番埋喇

反應熱烈
無位了。唔洗再pm

無波買 好悶

係

係 最好24小時都有
而家悶死
足球籃球乜都有最好

想賭球了

直接過大海

mu

場場玩好危險架

大胃識我？我戒左賭了

邊個

呢個又真 都係講下
而家自己美洲波都少玩
買幾十當玩下
歐洲波先買多d
仲諗緊點解尋日咁多正氣波 我會揀左熱刺大

空虛 寂寞

唔識人

你高登咩名

我咁燈都唔識

輸撚柒哂

有無手足迷ali

我熱威武

我怕撚左你

做咩姐 我真熱

威條毛
唔識入波

分已袋

收返埋d事後j啦 我條7串1都係斷一場吾係都收兩餅幾野啦

如果你真熱應該買車冠

大胃出水 all in跟了

放過我啦鋒哥

戒左賭了 唔阻你發達 得閒中過關派我就ok

今晚雙曼點睇

好想睇你怒屌大蛇

_ _ 正燈西

做咩轉左名既

改名 _ _

鋒哥點睇ali

好過
_ 欣
嘉 _

事後飛去香討貼啦

識貨

有無人覺得李佳芯好正

湯洛雯

我兩條過關都差一角
果一角值10k

今晚有場100% 既波

都正

大胃呢張係幾正

獌

Manchester

皇者曼讓半一

我都覺

thx westm

要曼盤

今晚買曼

覺得曼場波會開大 睇路

紅萬定超純萬？

曼盤w
參考返尋日莫斯科w

sick ball

好悶, 個市唔郁

天狼星有得受讓

識買了

疤黎緊幾場都輕鬆波
蝗要踢 華西 西維爾 馬拉糕

疤都要踢黃潛 主場愛滋

好正

反城黨第一次召集

Anti-city Party

The City Football Group (CFG) is the holding company established to oversee the creation and administration of a network of linked clubs and other footballing operations. The company is run as a holding company under parent company the Abu Dhabi United Group(ADUG) along with Chinese part-owners China Media Capital and CITIC Capital. The company's aim is to own a team on each continent, each with the identifier "City" in its name.Subsidiaries of the company mainly includes Manchester City F.C. (100%)
,New York City FC (80%),Melbourne City FC (100%),Yokohama F. Marinos (20%) and Club Atlético Torque (100%). Last year, many lihkg ching lose their money by those "City " club.

Asian Handicap record in their league
Manchester City F.C. Match:32 win:13 draw:3 lose:16(50%)
Permier league no.14/20
New York City FC Match:7 win:3 draw:0 lose:4(57.1%)
MLS no.15/22
Melbourne City FC Match:28 win:8 draw:2 lose:18(64.3%)
A-league no.10/10

THU 9 Eng Premier
Manchester City[-0.5/-1] vs Manchester Utd[+0.5/+1]
28/04 03:00 2.05 1.80

Reference: wiki and 球探
updated: 27/4/2017

好掛住同文仔打fifa既日子

太易贏 唔好玩

還我俊文

送我ps4

屌你啦

😂😂😂

盧蛇文仔大胃

二寶書包天氣

無敵前場

曼城必勝

今晚月巴送

仆街拜仁好灰成日斷一關

做咩用我個名

屌你

點解我吹奏左Ali咁耐都無人搵我

真??

Sure win

今晚貝迪斯派錢波

今晚差不多場場都派錢
很容易賭

跟大船算

有冇水 追返本就介

有無手足幫我正評
海馬谷最後召集

反城黨第一次召集
入既留tg
今日會有大戶曼聯肥基亞提供私人心水

+我

我我我

上面召集左一次

whatsapp me

洗唔洗咁早召集

同你爭食

梳。。。大佬

避免ali洗版

點解Ali仲未留意到我

留位ok?

大胃

請將男哥一定要加我

Tg: Ttyung 反城🤘🏻

貼多張

補返張女神圖

tg: LLalala123

熱迷子好波

大胃送俾你的

thx

大衛 請查收

⛳️⚽️⛳️⚽️⛳️⚽️🐑💰
27/4 盤
阿馬卡
AIK蘇納
伊巴
安德列治
曼
畢爾包
⛳️⚽️⛳️⚽️⛳️⚽️🐑💰

曼城 紐約城 墨城 苦主在此

反城黨anti-city party 歡迎你

已正評！有時朝早踢波會撞到佢 佢真人勁正

少左好多上波台 多左好多mk垃圾

梳😭

+我
@Poolo2046

阿馬卡入球大有無機

Anti city party 買城對家博上樓

系=.=

肥基亞今晚MU點睇？
MC有JESUS
MU點對抗神呀？

個個都玩谷 波po已死

系

啲人入哂谷，波po推得勁慢

星期日

大家好嗎

入撚哂谷
痴線

係廣州翻牆去馬會買波真係好煩
買場波都買半粒鐘

27/4胃液
獌
艾拉維斯

Ali愛大家

大胃 sir, 麻煩你加返我入谷

你返喇

14個守龍

卡斯洛達
8.5b

諗唔明早波+自由盃係咩概念
投降

明高垃圾

求add

ok

呢張好正
新野黎
more

艾拉是好球隊

好想買天狼星

晚球派錢
早球搶錢
午球呃錢

個盤同尋晚高登仔一樣🤔

大球好似不錯

岩呀

你加左我未

我寧願買客輸 好過買主

打交 2:3唔跟劇本咁嬲？

求入group

反對波谷小圈子
有咩想講係波post傾啦-.-

真Alli

明尼+獨立中左 但係手多串左隊唔知乜柒 輸佢
早波真係打劫 不賭了

聽朝訓醒cashed

25=.=

Yes

巧

收到

求入大胃谷

25到...

吹牙

more

頭場點睇？

入左谷了

你咪又係買半大全大

讓和geled

呢排好燈有冇人想要料

Tell me

阿嫲咳

[2.5] 2.55 1.45

大胃 我又要入谷

咁都唔降盤係咩玩法

我唔係全部都半大全大架

高蛇今晚等你水起G

你唔出水點同你傾

大鳩硬

如果2/2.5 就可能吸引到我買

今晚唔出水了
聽晚蒲頭

點解

Ok

頭場主

光總成日唔上水

我而家買半大 都係 通常買1/1.5

唔太鍾意買全格

日日都上水lor

谷呀

陳炳銓

Mute左谷

25

一陣出lor 毒撚死你地

頭場一定悶到HIHI

成日唔中 唔夠敢出聲了

個名咁熟

將胃液串起左
聽日等收錢

Amaka

Gchi

胃液+海馬液 訓醒睇樓盤

反城黨第二次召集

Anti-city Party

The City Football Group (CFG) is the holding company established to oversee the creation and administration of a network of linked clubs and other footballing operations. The company is run as a holding company under parent company the Abu Dhabi United Group(ADUG) along with Chinese part-owners China Media Capital and CITIC Capital. The company's aim is to own a team on each continent, each with the identifier "City" in its name.Subsidiaries of the company mainly includes Manchester City F.C. (100%)
,New York City FC (80%),Melbourne City FC (100%),Yokohama F. Marinos (20%) and Club Atlético Torque (100%). Last year, many lihkg ching lose their money by those "City " club.

Asian Handicap record in their league
Manchester City F.C. Match:32 win:13 draw:3 lose:16(50%)
Permier league no.14/20
New York City FC Match:7 win:3 draw:0 lose:4(57.1%)
MLS no.15/22
Melbourne City FC Match:28 win:8 draw:2 lose:18(64.3%)
A-league no.10/10

THU 9 Eng Premier
Manchester City[-0.5/-1] vs
Manchester Utd[+0.5/+1] 28/04 03:00 2.05 1.80

Reference: wiki and 球探
updated: 27/4/2017

Ali條仔

正?

第一隊入球 主!

正呀

大戶 gun

頭場讓和

客升水 快allin

個個入谷 波po無人啦

想入谷

個個都比錢買料 我都想買添

阿馬卡

同路

阿馬卡上!!!!!!!

第一隊入球 客

頭場客隊首名入球
中埋就5連中

第一球入球 主!!!!!!!!

支持

已買兩條7x1
等收錢

馬卡

主盤

卡斯洛達

客1.8>1.92

客加油

主

阿馬卡主場7w3d0l 仲唔破處等幾時

地獄主場同我頂撚住

天狼星 布萊克

不了

1C

客入未

有6個優越錢 換咩好

半大

主隊入未

以後都唔入

客隊似禁住入

卡斯洛達入未

屌你老母守撚住呀

客禁屌

主隊比人㩒屌

獎門人！

主隊你係5後衛架!! 同我守撚住呀!!

卡斯上場又唔見你咁醒神

入波啦仆街

0:0完場!

主隊守撚住

差d 10 我屌你老母

1射 vs 5射

不了 補0:2波膽

你打丁打上腦？

阿馬卡上呀

馬卡加油了

客咁快咁多射做咩 打下邊爐先

我屌你射準小小!!!

阿馬卡
殺佢老味

客隊請入波

比你2c完半

卡斯入撚爆佢

今場要開客

901 力頂！

綠牛

2C

客個龍勁到

3C

仆街買左角球

屌你咩咁樣都比人起到腳

主隊差D入

9.5S ready

垃圾俄 入一球比返一半我啦

唔好差d啦
主不如試下真係入球先

屌 1買8.5b 買果下又暫停就刷 變左10.5

上呀

今朝柏丘卡停C 30分鐘輸 2k
角球不了

黎料啦 阿馬卡

主隊射好少少先唔該

8.5B都唔是中硬架

買左綠牛幫唔到你叫

角大無走雞

Diu 4c fuck this dog 會

8.5 GEL

你完場先講啦

客！

希望頂實

地獄主場整一粒比人地嘆下先

成日同你同路 一齊屌

俄超d角球送錢咁送

垃圾俄狗

同我屌一粒先.球探唔撚識響呀

客隊射到機關槍咁

比你見識下咩係半5全5啦

你個野壞左呀

淨係買左fg?
快入入入

驚你咩 gel哂頭了

2.5s 同主fg

主fg!!!!

G持

琴日半2全6

主隊入埸啦喂

8.5角大✌🏿️

9.5 10.5 11.5S 🐷。。。

卡斯快手啦

主主 和主 客主 主第一球

7c

正皮贏大錢

角大輕鬆到

半7全_

個盤手小學畢業未 開8.5

7

燈

燈乜.又未半7 鳩up下有咩問題 我又無買

點睇都似客

卡斯洛達12碼 未😂

客禁屌到傻 fg加碼

俄假冇咁易估到既

我話你燈 9up下又有問題咩

主個後防咁密
仲要喺中間撞牆

呢場打咁快都無波入

客ng快

主fg 2.5s

Ng

笑4 咁易起鋼唔好上網啦

死都要推中間做乜野

和氣生財 繼續屌波 一齊贏

客半場快入粒

半場0-0 輕鬆到

馬會d水位真心低

主隊30~45' 40%失球,守埋呢3分鐘

一陣半8全8

屌 嬲到我 無買到角大

客中柱冇人講

人地出邊半和做緊0.9幾水 馬會0.85 on9

客ng入得

馬會不嬲賤

新手即場水
下一隊入球 主

所以有時我都..😂唔玩馬會

嚇我唔到架

客 13.5b

幾勇敢 支持你

會窮

先屌撚住半場
主盤

絕對 支持

我都支持

狗會真係好撚狗
人地出半球
佢出半一
人地高水佢就中水
中水佢就低水

紫西有冇買架=.=

無

係好撚狗 d中位數成日累輸人 人地多數有9球盤買 佢成日開9.5

我寧願唔玩馬會了

買撚咗1.77仆街 升咗1.8

叫到口乾

兩隊廿鳩幾射都0-0
好野

主隊危險期過左,下半要出力了!!!

屌 買左9.5 極低水都要輸睇黎

Allin左100蚊落主fg

主場頂要上半
下半發力

0:1未？

冇就0:0完

反對

0-0 支持

支持 屌佢老母打錯字 禁錯隔離

主定客呀大佬

主隊主場未輸過
客往積又食住主 矛盾大決鬥

S

掌門人

主呀熱迷子

好撚好笑

Miss u

所以打和

me too

獎門人

都係唔買

-2c

阿馬卡加油啦

Copy 錯

主呀

MK

停角

求其一邊入啦好嗎

13.5s派錢咁派

客隊入波刷角啦

9c

客快入

馬會盤手

比多4c

入未呀客

主隊

俾啲掙扎 刷下角

9.5叫糊

阿馬卡入波啦

唉屌

01

客goal

GOOOOOOOOOOAL

好波！

卡斯洛達終於

卡c

頂到完場

Gg

主 追和啦

將b又贏

客fg cashed，0:1完

卡斯無晒南美兵變到好垃圾

繼續入啦

客gogogo

Cashed客fg

Yooooo

客fh cashed

熱狗 ho ball

屌你老母 7勝3平0敗 傻撚

屌少一陣就比人入 快入返粒啦

5連中 客FG

下一隊入球 阿馬卡

刷多2c

你中 恭喜

今晚最聯不敗

你老母失撚左就守啦仆街.
2.5s呀 撚樣主隊

0:2完場啦

反cup

唔好開讓和咁老土

個角球操盤手

半8全9

主ng 一定和

阿嫲咳比d掙扎

-1c

主隊
守撚番住比番個2.5s我
戰績7勝3平0敗 呃鳩人既

我信會和

和波都無撚用.不過祝佢和撚左開比手足你.我係買fg同2.5s,已輸一注

和球啦好嘛

和球

追和派頭3 100

0:2

0-2

留

廢撚到

2:2

和啦屌

世界盃卡斯洛達

綠牛好波

我批准主入一粒

有曬數據客隊禁住砌都可以追主隊

卡斯we trust

而個真

d防守廢撚到禁區底打開門任射

咁唔差在開埋2.5大

唔好gel啊清

支持長毛

真係好燈

11c

新手lm

曼城上盤
畢爾包上盤
點睇 好唔穩咁

阿馬卡追和派100

穩守必失

追和火車頭 追和埋卡c啦

LM一身錢

摩lino打大波好有計wo...

係時候追細c

0:3呀笨

一係你就追和開哂比d手足.一係就0:2完撚左佢 比番注2.5s我

1:2 2:2 好似好啲

1c

買咗無入球同0:1

點知0:2緊 好黑仔

心地好 希望你中

狗會賤到 呢場細波都開1.5

刷角啦屌

岩先買和,即刻入左.條飛唔受..感恩緊

沙膽到

比多2C就好啦

太易玩了

好撚彩佢唔受我條飛..真係估唔到主隊個11畜牲咁撚廢

12.5s cashed

放棄了

真係放撚棄左..我屌佢老母11個垃圾 5後衛

唉屌尋日場首爾又係咁

放棄了 希望2.5s開到比巴打贏返注

綠牛真係有共識，玩下半場

cccccccccc

比多1C就好啦

個d畜牲真係唔撚係人黎.狗黎..咁撚樣撚鳩我地

刷角

12c

11.5b cashed

我會轉曼做伊巴盤

俾多隻C黎

守撚住啦你班仆街.你地入撚到2球咩屌你老母

唔sick賭了

瑞超全半細試下先

開波前買主fg,諗住1:1完撚左佢.點知0:2,好波呀 11個畜牲
唔sick賭+1

刷角屌你

12.5b cashed

13c

刷夠了，請冰封角球

12.5

主可以試下入波

Jel頭狗縮番入你老母個西啦

其實可以係球探度睇下對賽往績

主隊近十場九場都淨係入一球或以下，FG風險好高下

龍門送角

我就係有睇往積,我有一注係2.5s, 之後買左主fg, 主fg係因為近期主好fit,7勝3平0敗.諗住今場生性可以1-1 主入先.點知係0-2,唔識賭了

0-2 13c ft

有冇人跟左？

9.5 10.5 11.5 12.5S豬
13.5 14.5S 羊
客FG W 羊
白玩

7x1 頭關已中
全中抽10派1000

我反而見到呢d十連不敗會博佢破處
收返住細啦當冇玩過

Me

注細買得好細呀真係

我了

主盤jump

開個靚頭先

尾段刷角

On9平盤？

天狼星淨係睇名就知勁

Bb唔聽講

天狼星上次睇佢咁撚勁都要受讓

咁應該要咩

天狼星受讓值博

上次和客勁好味

加多場查內爾

AIK 貝迪C

第二口推包包，訓醒cashed

Mamo 2.5 s 系迷3.5s

天狼星

有無人教我賭

Lm祝羊

小雲

唔好睇賽績憑感覺去買

Aik好唔好？

瘋紀

好出奇？

AIK應該開得出

Bb😍

好惡

@xxxx

巧京

貝迪斯派錢波

AIK

米系

放狗咬你到呀啦

瑞超全客

依位人兄識d野

唔好

十卜咬死霸爸

仁

分身阿？

Ben sir

伊巴轉盤派錢

天狼巨艦

吾係小兒科

認字特警

又撚是油

我係正字刑警-.-

想學溝女店員

又要我罰抄
仁仁仁仁仁仁仁仁仁仁

汪汪 出黎咬死佢

😜😜

見唔見有隻狗 係你後面追緊你黎咬
仲笑 仲唔快d走

又要屌波了

留名

伊巴轉盤即係買下盤？

我係ifc樓頂 唔驚

咸史入球大
沖6連中

我估贏半 走半

唔好跳

蘇納勁

天娘星

啲角的多到

直屌-1 6倍

原來7倍 等緊上樓

戒角保平安

依？ ！我無睇錯嘛

入波未

你又上黎做咩

見悶上黎做cd rom

瑞超又去撚左富臨呀？

唔洗食宵夜咩

佐加
馬毛

食咩野？

你地成日食

小圈子

咪係

屌我毒撚。。。